連囝：我又點會bam招fd子既5P同蛇頭

bam左我點吸人流賺廣告費呀